有冇巴絲有二級船牌?

想問下去邊到學平靚正? 各位巴絲有冇推介

同埋你地考完有冇真係出過海揸船?